Paladin Cheng係咪鄭俠？香港獨派要連結世界

香港獨派原來2018已撐加泰
除左獨旗外，紅旗係咪香港民族陣線？

老早已出新聞去到星加坡，多謝呢班手足